用牛牛玩美股請入

我分左幾次入hkd去牛牛account再轉美股，大約轉左20萬hkd, 其實個兌換率會唔會好蝕？

想提錢返出黎既時候，有冇人知點做個收費會最平 ？

點會蝕, 都係照計匯率

睇你對好蝕既定義係咩 換一皮好似都係同出面靚價既兌換鋪頭差廿蚊 20皮就差四百 係咪好蝕就你自己衡量 提示： 時間都係你既成本

個rate 差唔多 拎錢咪開個銀行美金户口 出美金